點樣喺新識嘅朋友搵到共同話題 & 興趣?

我覺得咁樣會令關係進一步friend

留意對方衣著／行為 有冇d好代表佢地性格 而你自己又好呢方面
可能對方帶靚錶鐘意著靚鞋 可能對方睇時裝／音樂／財經雜誌
搵話題唔難 點樣升華變熟先難

變熟有冇啲咩技巧?